{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111313",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 이쁘다"
    },
    "text": "原州ターミナルから徒歩2分の距離に位置するきれいなホテルは2020年10月にリニューアルされました。 きれいだホテルはいつも快適で特別な思い出をプレゼントするために努力し、自社製作の小物とオーダーメイド家具でホテル内のすべての空間を丁寧にデザインしています。 合理的で実用的な空間でゆったりとしたサービスと家のような快適さを提供します。 ホテルの総客室数は30室で、韓国語でのご案内も可能です。 ペットは入室できず、人数追加の際に追加料金が発生し、未成年者は制限を受ける場合があります。 客室ごとに様々なコンセプトで構成されており、ご希望のタイプの客室をご希望の場合、事前にご予約ください。 客室内にはアメニティが充実しており、最高のきれいな部屋とバーベキューパッケージもご用意しております。 駐車が可能で、周辺には多くの観光地が位置しています。 キレイホテルは特別な経験をプレゼントするために最善を尽くしています。 Gスタイラー設置前、客室にはネットフリックスが設置されていた。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "原州ターミナルから徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2020年10月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の空間はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "自社製作の小物とオーダーメイド家具でホテル内のすべての空間が丁寧にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は制限を受ける場合がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は制限を受ける場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに異なるコンセプトがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに様々なコンセプトで構成されています。ご希望のタイプの客室をご予約の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内には充実したアメニティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には多くの観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは特別な経験を提供しますか？",
            "answer": "はい、キレイホテルは特別な経験を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、Gスタイラー設置前にはネットフリックスが設置されていましたが、現在の情報は確認しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 451
    }
}